10月3日黨鐵罷工車站

觀塘、大埔墟已罷工。

輕鐵唔入市中心，614P 615P 507已停

牛頭角又封站用黎運狗，小心！

牛頭角站已封

因應觀塘站及牛頭角站有突發情況，為確保乘客及員工的安全，列車服務會作以下安排：

- 觀塘站及牛頭角站暫時關閉，觀塘綫列車不停有關車站